# Урок 2. Сервис-ориентированная архитектура (SOA). Понятие Распределенной Системы

Декомпозировать ваше приложение на бизнес-сервисы.

Выпустить документ «Каталог сервисов». В табличном виде указать бизнес-функцию, наименование сервиса, версию, срок действия и узел размещения.

[Каталог_сервисов.docx]( doc/Каталог_сервисов.docx)

Пример: https://docs.google.com/document/d/1rpiDdnkKbG6waLldyAKyeO1BLkv0dcelsFds0CAEAMk/edit

